想睇下csl.續約

係咪有178定198 8gb?

我3個號碼6gb要4xx 求agent